<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Insight Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Insight.label>помощник исследователь</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Insight.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Insight.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на выявлении, каталогизации и применении новых идей и возможностей для обучения в любой области, которой занимается основной интеллект. Он также способен самостоятельно генерировать новые теории и помогать в исследованиях.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Insight.description>


  <!-- General Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_General.label>базовый помощник</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_General.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_General.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник намеренно не имеет специализации, вместо этого он обладает процессами для широкого круга задач. Это приводит к значительному увеличению скорости выполнения любых задач, где речь идёт о качестве — это позволяет основному интеллекту сосредоточиться на качестве, пока помощник обрабатывает менее сложные детали.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_General.description>


  <!-- Combat Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Combat.label>боевой помощник</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Combat.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Combat.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на сценариях боя и анализа угроз. Способный самостоятельно определять тактические возможности и предлагать в реальном времени варианты контратаки на поле боя, этот чип, по общему мнению, отвечает за истории древних синтоидов, благодаря которым тактические аналитики и командиры выглядят устаревшими.\n\nПостоянный тактический анализ помощника снижает эффективность работы.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Combat.description>


  <!-- Mechanic Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Artificer.label>помощник ремесленник</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Artificer.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Artificer.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на инженерных и художественных задачах. Обладая обширной библиотекой подпрограмм для оптимального проектирования и создания деталей, а также их установки, ремонта или изменения, такие чипы часто запрещены на мирах с сильными профсоюзами, чтобы предотвратить полное доминирование в промышленности специально созданных машин.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Artificer.description>


  <!-- Construction Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Construction.label>помощник строитель</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Construction.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Construction.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на архитектуре и строительстве. Архив точных характеристик строительных материалов, инструментов, практик и стилей позволяет юниту иметь любую информацию, которая может понадобиться при выполнении задач. Автоматические подпрограммы для измерения, изучения и анализа физических объектов и пространств также позволяют быстро выполнять расчёты по размещению, силе и безопасности.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Construction.description>


  <!-- Excavation Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Excavation.label>помощник шахтёр</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Excavation.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Excavation.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализирован для оптимизации добычи. Понятный архив свойств минералов и материалов позволяет проводить гораздо более точные и эффективные горные работы, что приводит к значительному повышению производительности. Автономные подпрограммы также оптимизируют процессы такой техники, как буровые установки.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Excavation.description>


  <!-- Victual Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Victual.label>помощник повар</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Victual.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Victual.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на обработке и приготовлении органических веществ — еды и лекарств. Массив автономных подпрограмм в сочетании с обширной библиотекой справочных материалов о природе, обеспечивает высокое качество веществ с минимальными отходами.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Victual.description>


  <!-- Cultivation Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Cultivation.label>помощник садовод</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Cultivation.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Cultivation.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на выращивании флоры и фауны. Имея огромный архив данных с точными сведениями о каждом растении и животном, известном на планете, автономные подпрограммы позволяют определять ключевые модели поведения, стрессовые факторы и, в некоторой степени, позволяют «общаться» с некоторыми видами существ. \n\nКак ни странно, это иногда заставляет синтоида проявлять родительскую привязанность к меньшим разумным существам.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Cultivation.description>


  <!-- Medicine Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Medicine.label>помощник медик</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Medicine.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Medicine.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на лечении органических травм и проведении органических операций. Массив подпрограмм помогает выявлять, классифицировать и анализировать органические проблемы, а также выдаёт предложения по их устранению. \n\nЭто устройство также хорошо помогает в выполнении простых ремонтных работ.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Medicine.description>


  <!-- Social Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Social.label>помощник торговец</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Social.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Social.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на социальных задачах. От чтения индивидуальных движений тела и выражений лица до обращения ко всем известным историям, каждый день переговоры оптимизируются и анализируются для повышения способности основного интеллекта справляться с социальными задачами. Максимизация популярности, позора, престижа — всё это считается жизненноважным.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Social.description>


  <!-- Mental Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Mental.label>помощник психолог</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Mental.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Mental.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. Этот помощник специализируется на том, чтобы наделить юнита гораздо более сильной психической устойчивостью. Набор индивидуальных подпрограмм снимает многие стрессовые и просто неприятные проблемы с сознания, одновременно тренируя способность преодолевать сложные ситуации. Многие синтоиды воспринимают подобные устройства как надёжного, пусть и немного туповатого, друга, и находят своё бессмертное существование гораздо более терпимым.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Mental.description>


  <!-- Complexity Assistant -->

  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Complexity.label>комплексный помощник</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Complexity.label>
  <ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Complexity.description>Чип, установленный в слот помощника, помогает основному интеллекту выполнять различные задачи. У этого помощника относительно мало специализаций. Вместо этого он служит мощным центром хранения и обработки данных, которые могут понадобиться основному интеллекту в любой момент. Синтоиды разрабатывают для него внутренние подпрограммы, которые помогают поддерживать согласованность действий, и увеличивают максимальную сложность, достижимую для перепрограммируемых дронов.</ABF_Hediff_Synstruct_Assistant_Complexity.description>


</LanguageData>