<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ABF_Directive_Synstruct_Brawler.label>гладиатор</ABF_Directive_Synstruct_Brawler.label>
  <ABF_Directive_Synstruct_Brawler.description>Для повышения эффективности ближнего боя и выживаемости в дрона могут быть вшиты дополнительные директивы ближнего боя. Однако эти директивы серьёзно ухудшают работу систем прогнозирования и идентификации перемещений, ухудшая эффективность дальнего боя.</ABF_Directive_Synstruct_Brawler.description>

  <ABF_Directive_Synstruct_Sharpshooter.label>снайпер</ABF_Directive_Synstruct_Sharpshooter.label>
  <ABF_Directive_Synstruct_Sharpshooter.description>Для повышения эффективности дальнего боя, в дрона могут быть вшиты дополнительные директивы дальнего боя. Однако эти директивы сильно снижают реакцию и живучесть на ближних дистанциях.</ABF_Directive_Synstruct_Sharpshooter.description>

  <ABF_Directive_Synstruct_Veteran.label>ветеран</ABF_Directive_Synstruct_Veteran.label>
  <ABF_Directive_Synstruct_Veteran.description>Для повышения общей боевой эффективности в дрона могут быть внедрены весьма сложные директивы. Оптимизированные для ведения боя на всех дистанциях и в любых сценариях, юниты с этими директивами имеют значительные боевые преимущества ценой более высокого содержания.</ABF_Directive_Synstruct_Veteran.description>

  <ABF_Directive_Synstruct_Pacifist.label>пацифист</ABF_Directive_Synstruct_Pacifist.label>
  <ABF_Directive_Synstruct_Pacifist.description>В дрона могут быть вшиты простые директивы, исключающие необходимость использования датчика «друг/враг» и лишающие его всех боевых возможностей. Освободившиеся вычислительные возможности могут быть переориентированы на производственные цели, что значительно повышает общую эффективность.</ABF_Directive_Synstruct_Pacifist.description>

  <ABF_Directive_Synstruct_Martyr.label>мученик</ABF_Directive_Synstruct_Martyr.label>
  <ABF_Directive_Synstruct_Martyr.description>Жертвенность — общая тема для самодовольных целей, а мученичество считается добродетелью для самоотверженных. Дроны, всё существование которых сводится к служению чужому делу и, как правило, не способны опозориться, становятся идеальными мучениками и легко приносят себя в жертву. Увы, их относительно легко реанимировать в случае гибели, что снижает повествовательную силу их уничтожения.\n\nПреднамеренная отмена мер безопасности и дестабилизирующие директивы, обеспечивают поражение дронов в решающий и славный конец. Сокращение протоколов безопасности также позволяет освободить место для других программ, что очень удобно.</ABF_Directive_Synstruct_Martyr.description>

  <ABF_Directive_Synstruct_Berserker.label>берсерк</ABF_Directive_Synstruct_Berserker.label>
  <ABF_Directive_Synstruct_Berserker.description>Фантастические рассказы о легендарных воинах, побеждающих в сражениях после обычно смертельных ударов, ведущих кровавый бой, не считаясь ни с собой, ни с союзниками, всегда восхищали цивилизованные народы. Удобно, что способность игнорировать обычно смертельные повреждения и умение не узнавать союзников относительно просто реализовать у дронов.\n\nПростые, но специализированные директивы и большое количество удалённых протоколов безопасности, могут наделить дроны способностью имитировать «Берсерков», мгновенно адаптируясь к повреждениям без потери эффективности и просто отключая датчики «друг/враг».</ABF_Directive_Synstruct_Berserker.description>

  <ABF_Directive_Synstruct_Interdictor.label>interdictor</ABF_Directive_Synstruct_Interdictor.label>
  <ABF_Directive_Synstruct_Interdictor.description>Значение коммуникации и слуха в любых ситуациях трудно переоценить. Вмешательство в эти возможности, по общему мнению, является одним из наиболее важных аспектов любого конфликта, как физического, так и нефизического. Поскольку органики не способны полностью отключить слух, а большинство других существ, в некоторой степени улавливают сигналы, вмешаться в эти способности очень просто — достаточно заполнить эфир огромным количеством нежелательной информации.\n\nСпециализированные директивы могут наделять дрона способностью испускать мощную разрушительную волну звуковых и радио сигналов, значительно ухудшающих состояние всех, кто находится поблизости.</ABF_Directive_Synstruct_Interdictor.description>


</LanguageData>