<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.0.label>ужасающая стабильность</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.0.label>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.0.description>Я долгое время не мог должным образом поддерживать нормальное состояние своего корпуса. Моя память и комплектующие сталкиваются с ошибками, есть критические повреждения, а основные системы выходят из строя. Это то, что испытывают органические существа, когда стареют?</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.0.description>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.1.label>ужасная стабильность</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.1.label>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.1.description>Я долгое время не мог должным образом поддерживать нормальное состояние своего корпуса. Моя память и комплектующие сталкиваются с ошибками, есть критические повреждения, а основные системы выходят из строя. Чтобы исправить это, понадобится достаточно много времени.</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.1.description>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.2.label>плохая стабильность</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.2.label>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.2.description>Я не могу должным образом поддерживать нормальное состояние своего корпуса. Прямо сейчас, не помешало бы повысить стабильность.</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.2.description>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.3.label>стандартная стабильность</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.3.label>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.3.description>Я поддерживаю нормальное состояние своего корпуса. Все системы сообщают о хорошей эффективности, при этом все ошибки соответствуют стандартным ожиданиям.</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.3.description>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.4.label>достойная стабильность</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.4.label>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.4.description>Я долгое время поддерживал хорошее состояние своих памяти и корпуса. Мои системы работают бесперебойно.</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.4.description>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.5.label>отличная стабильность</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.5.label>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.5.description>Я долгое время тщательно поддерживал отличное состояние своих систем и корпуса. Мои системы работают безупречно, и все проверки прошли по самым высоким стандартам.</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.5.description>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.6.label>безупречная стабильность</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.6.label>
  <ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.6.description>Я долгое время тщательно поддерживал безупречное состояние своего корпуса и оптимизировал внутренние процедуры. Мои системы работают лучше, чем в день, когда моё ядро впервые включилось! Это, вероятно, то самое ощущение, которое есть у органической молодёжи — не сокрушим и с идеальным здоровьем!</ABF_Thought_Synstruct_CoherenceMood.stages.6.description>


</LanguageData>