<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mechanical Part Pack -->

  <ABF_Thing_Synstruct_PartPack.label>комплект синтоидных деталей</ABF_Thing_Synstruct_PartPack.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_PartPack.description>Комплект деталей предназначенный для замены стандартных компонентов, начиная от целых ног и рук, заканчивая сложными батареями и компонентами. Базовые, заранее запрограммированные, механиты формируют себя под новые, более сложные задачи.</ABF_Thing_Synstruct_PartPack.description>


  <!-- Simple Repair Stim -->

  <ABF_Thing_Synstruct_RepairStimMinor.label>лёгкий ремонтный комплект</ABF_Thing_Synstruct_RepairStimMinor.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_RepairStimMinor.description>Небольшой, простой ремкомплект, содержит промышленные компоненты и инструменты для аварийного ремонта. Простой ремкомплект не имеет некоторых очень полезных инструментов, необходимых для более серьёзных повреждений или операций, и больше подходит для оперативного ремонта на поле боя.</ABF_Thing_Synstruct_RepairStimMinor.description>


  <!-- Repair Stim -->

  <ABF_Thing_Synstruct_RepairStim.label>ремонтный комплект</ABF_Thing_Synstruct_RepairStim.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_RepairStim.description>Стандартный базовый ремкомплект, содержит промышленные компоненты и инструменты для аварийного и профессионального ремонта. Обычный ремкомплект является основным инструментом любого синтоида. Хорошо подходит для целого ряда задач, функциональный и практичный.</ABF_Thing_Synstruct_RepairStim.description>


  <!-- Ultra Repair Stim -->

  <ABF_Thing_Synstruct_RepairStimUltra.label>утопический ремонтный комплект</ABF_Thing_Synstruct_RepairStimUltra.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_RepairStimUltra.description>Сверхсовременный ремкомплект, содержит массив высокотехнологичных механитов и инструменты для аварийного и мастерского ремонта. Относительно редкие, такие ремкомплекты высоко ценятся любым уважающим себя синтоидом. Высокотехнологичные механиты могут починить любые, даже очень сложные повреждения.</ABF_Thing_Synstruct_RepairStimUltra.description>


  <!-- Resurrection Kit for sapient synstructs -->

  <ABF_Thing_Synstruct_RestructKitSapient.label>комплект реанимации синтоида</ABF_Thing_Synstruct_RestructKitSapient.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_RestructKitSapient.description>Одноразовый набор инструментов и компонентов, специально разработанных для восстановления и реставрации утраченной личности и сознания синтоида. Благодаря тому, что это именно специализированный комплект, оно бесполезен для реанимации не синтоидов. Синтоиды, у которых разрушено ядро, не могут быть восстановлены, но этот комплект всё равно понадобятся для реконструкции тела.\n\nСинтоды, воскрешённые с помощью этого комплекта, должны пройти процедуру перезапуска, чтобы вернуться к полной функциональности.</ABF_Thing_Synstruct_RestructKitSapient.description>
  <ABF_Thing_Synstruct_RestructKitSapient.comps.1.useLabel>Реанимировать синтоида</ABF_Thing_Synstruct_RestructKitSapient.comps.1.useLabel>


  <!-- Resurrection Kit for drone synstructs -->

  <ABF_Thing_Synstruct_RestructKitDrone.label>комплект реанимации дрона</ABF_Thing_Synstruct_RestructKitDrone.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_RestructKitDrone.description>Одноразовый набор инструментов и компонентов, предназначенный для восстановления работоспособности большинства дронов. Инструменты слишком просты, чтобы восстановить интеллект синтоидов, и не могут быть использованы на них.\n\nСинтоды, воскрешённые с помощью этого комплекта, должны пройти процедуру перезапуска, чтобы вернуться к полной функциональности.</ABF_Thing_Synstruct_RestructKitDrone.description>
  <ABF_Thing_Synstruct_RestructKitDrone.comps.1.useLabel>Реанимировать дрона</ABF_Thing_Synstruct_RestructKitDrone.comps.1.useLabel>


  <!-- Mechanical Need Fulfillment Items -->

  <ABF_Thing_Synstruct_CoolantPack.label>упаковка хладагента</ABF_Thing_Synstruct_CoolantPack.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_CoolantPack.description>Закрытый пакет хладагента для синтоидов, которые потребляют это для пополнения внутренних запасов хладагента. Это только заполнит резерв и не может восполнить потерянный хладагент.</ABF_Thing_Synstruct_CoolantPack.description>

  <ABF_Thing_Synstruct_LubricantPack.label>упаковка смазки</ABF_Thing_Synstruct_LubricantPack.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_LubricantPack.description>Закрытый пакет смазки для синтоидов, которые потребляют это для пополнения внутренних запасов смазки.</ABF_Thing_Synstruct_LubricantPack.description>


</LanguageData>