<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Coherence -->
  <ABF_CoherenceGizmoLabel>Стабильности</ABF_CoherenceGizmoLabel>
  <ABF_CoherenceDesc>Стабильности — это показатель здоровья памяти пешки и её систем — оно лишь косвенно связано с основными частями корпуса и в первую очередь влияет на ядро. Стабильность со временем снижается и усиливается, если у пешек есть достаточно свободного времени, чтобы заботиться о своём внутреннем состоянии. Низкая стабильность снижает общую эффективность и может привести к поломке деталей корпуса, из-за критических ошибок самопочинки.\n\nВысокий уровень стабильности даёт небольшие преимущества, но его сложно поддерживать — многим пешкам лучше придерживаться среднего уровня стабильности.\n\nПримечание: представленные значения являются базовыми, фактическая скорость снижения, зависит от эффективности стабилизации пешки (в информационной вкладке)</ABF_CoherenceDesc>
  <ABF_CoherenceTargetLabel>Целевая стабильность</ABF_CoherenceTargetLabel>
  <ABF_CoherenceTargetLabelDesc>Нажмите, чтобы установить желаемый уровень стабильности.</ABF_CoherenceTargetLabelDesc>
  <ABF_CoherenceLevelInfoRange>{0}-{1}%</ABF_CoherenceLevelInfoRange>
  <ABF_CoherenceLevelInfoFallRate>Стабильность снижается на {0} в день.</ABF_CoherenceLevelInfoFallRate>

  <ABF_CoherenceEffectGizmoLabel>Общее состояние, {0}: {1} дней</ABF_CoherenceEffectGizmoLabel>
  <ABF_CoherenceEffectGizmoLabelPositive>Позитив</ABF_CoherenceEffectGizmoLabelPositive>
  <ABF_CoherenceEffectGizmoLabelNegative>Негатив</ABF_CoherenceEffectGizmoLabelNegative>
  <ABF_CoherenceEffectDesc>Общее состояние — это показатель того, насколько хорошо стабилизированы памяти ядра и внутренних систем юнита в течение длительного промежутка времени. Высокое состояние, улучшает настроение, а низкое ухудшают и настроение, и здоровье. Состояние повышается, если уровень стабильности выше 70%, и понижается, если ниже 30%, а в остальном медленно возвращается к базовому уровню.\n\nПримечание: стабильность — это внутреннее свойство каждого синтоида, и не может быть передано другим.</ABF_CoherenceEffectDesc>

</LanguageData>